想返兩份 有冇d 夜晚6點後嘅PT

平時元朗返9-6
想儲多個錢遲d去歐遊
有架垃圾車 之前夜晚有返過DHL送件 不過最近多左個人入黎 搵錢少左

除左飲食都無乜揀 我都想搵多份

返兩份好chur 我番緊
兩邊迫交更 真係好攰
Btw係得飯食炒散

飲食

你第二份係飲食？

對